場活動完撚左？黎明行動去曬邊？？？

講好左朝早黎明行動係最有效打三罷路
依家鐵又就黎回復正常運作時間
馬路又順到仆街

係咪以為投完票就完左件事
係咪覺得區議員一定幫到大家？

同我今個星期繼續塞鐵呀屌你老母

（突發）set死線！set死線！set死線！set死線！set死線！set死線！

黎明行動上星期尾已經好小人啦，實際係無人去

黎

明

連登小朋友：贏左啦

行

動

推

叫香港人三罷真係難過登天

屌你老母

出面一路都有人話要轉型，但又唔講方案
結果就同9點定10點鳩叫一樣

散晒
要逼返d人出黎先可以

你以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體會變左雙非！！、新移民

黎明行動唔繼續=抗爭玩完
唔繼續塞鐵=樓豬要番工

今時今日仲話黎明行動可以三罷 真係眼高手低 推人去死

真

塞你老母
塞鐵撚麻煩收收皮先
阻人返工唔會對經濟有影響架
淨係博人開ot咋

我唔想咁做
不過塞鐵post見一個狙擊一個
對政權完全毫無影響
黃中藍都俾你搞到呀而家係
係講緊返學啲學生仔學生妹都覺得你哋煩呀

好似你咁樣梗係難啦屌你老母

#13

每次黎明行動既post都有幾千upvote，但幫手既唔知有無幾百

唔怪得林鄭唔肯取消區選，一選完和你塞即刻收皮，大家係唔係要變番港豬？

自己睇到頭十個留言就夠
就知點解唔再強調和你塞
擾民同喚醒係兩回事

當前最應該做既係持續不斷既文宣,連儂牆
唔係一味阻人返工
對經濟無影響

屌你老母臭 我有冇工返有冇落場要同你講？？

知唔知點解之前和你塞俾人屌到唔再搞?

你覺得依家塞鐵幫到人搞三罷 依點已經柒到飛起啦